有手足想跳海-尋人？？

尋人不如？？

推

push

推
雖然見過佢自殺好多次

呢種係真跳好危
快啲搵佢出黎

有冇人認得地方

咩地方黎

堆

Push

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推呀屌

up

Upupup

Up

pushpush

推呀

懷疑呢周圍 有冇人去睇下

推！！D人去哂邊？？

貨櫃碼頭 有冇人熟果頭

唔會啟德啦 有貨運喎

懷疑系見佢其中一張圖 yin on street

推呀救人

pish

人呢?

已救

好彩
消防咁快手

推推

有冇多d資料？

係手足？因咩事？
得一張咁嘅圖好難信
唔想又係另一個jj chan

好彩

感謝消防

冇事就好